至少5名護士出現症狀

佢哋有事我要林鄭分屍

有指患者曾入住的伊院A5病房，至少5名護士出現症狀，包括發燒或腹瀉，要在隔離病房留醫，亦有指該病房已暫停接收新症。

#武漢肺炎
【佐敦店東冇外遊疑中招入伊院危殆插喉 5A病房5護士現病徵須隔離】

【港隱形病人或已殺入社區通街走 無病徵仍可播毒】

=============
《果GYM》隨身播 健身壹App過！
下載即玩：
=============
2003年一疫 香港人無法忘記
沙士專題網站：
=============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：
=============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：

pish

push

唔係冇人理下話

佐敦店東？幾時嘅事

醫護嘅命都係命

多謝你為香港人嘅付出
千祈千祈千祈唔好有事

吓，應該有晒保護衣架播。咁都瀨﹖

點解咁啱佢冇會罷㗎留返啲藍絲狗做野咪好

個垃圾阿頭係咪炒得﹖
叫人上隔離病房都唔比人著保護衣

屌，女人做一個後生女人既上司就會係咁

腹瀉即係中招囉

總辭走佬未有命囉

popo就話比全球封殺走唔到姐，醫護唔係架。七個月喇，都無醒

尋日仲係essential staff 返工
今日先係罷工

diu

第2階段罷工開始左
唔罷既各位仲等咩?

食屎啦個上司